【新學年】柴灣三校學生自組人鏈 多輛警車監視

柴灣三校學生自組人鏈。

【星島日報報道】新開年今日開始，柴灣三間學校學生自發舉行手拖手人鏈活動，包括筲箕灣官立中學、筲箕灣東官立中學及慈幼英文學校（中學部），他們計劃以慈幼英文學校（中學部）對出天橋做起點，穿起黑衫手拉手築起人鏈，以反對《逃犯條例》修訂以及警方濫用暴力，多輛警車監視。

小心狗狗

屌你老母死黑狗呃夠OT未

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

加油